有幫襯過Simplylife嘅麻煩入一入嚟

話說今日在觀塘分店買入了一張木枱同四張櫈
晚上夜闌人靜才上網搵一搵
屌，原來間店黑店嚟
好多人都係延遲送貨，貨不對辦，甚至買A送B或少樣配件，質素差劣
當堂怯咗一怯

有冇巴絲幫襯過？好嘅壞嘅經歷都請分享下，唔該

推~

唔係食野既咩

傢俬店

你都洗濕左個頭俾左錢啦
無得退錢就安心等佢送黎
伏唔伏你都無機會改變

係吖 我買咗枱 電視櫃
送時得張枱 個櫃唔見咗
追佢 佢先再搵人送 送到又唔齊件
前前後後搞咗成個月
不過D野都幾靚 所以由佢啦

咁態度好唔好架？

我睇過有尐人寫返出嚟，客戶服務惡得誇張

又無咩野 hmm可能我唔太急啦當時

我只訂了一張枱四張櫈，希望順順利利

有咩進展?

有冇諗過點解佢d野又便又唔貴? 係咪Taobao貨黎?

i mean 又靚又唔貴

手工麻麻地
裝好之後有d 唔岩位
整體ok 既
btw 其實係淘寶貨黎

diu 以為西餐果間

基本上睇標題個個都會咁以為

約了11月8號送貨，暫時未有消息。一有立即更新

sor

送貨好慢，不過啲櫃都幾靚、買張梳化要等個半月。

想問最後點？